元AKB成員 川榮李奈宣布結婚並且懷孕

元AKB48成員川榮李奈（24）結婚發表
男方是演員廣瀨智紀（32） 兩人於去年W主演了舞台劇「カレフォン」。同時川榮已經懷孕，寶寶預定年內出生。
祝幸福

一年內結婚有埋BB 兩個都好進取下

擺明內射出事

川荣李奈係blog度講係奉子成婚

2年內離婚

三年a班mk妹

唔好咁酸啦

個陣應該都已經陀緊個BB

成個akb畢完業撈得最掂係佢 居然咁快結婚

Twitter啲櫻花妹開始嚟料
一開始個個都講恭喜結婚 一定會係一個好爸爸乜乜乜 依家突然轉風向鬧デキ婚話個舞台合作係上年9月定唔知10月嘅事 一年都冇已經有埋BB

Akb第四個人妻

又一個奉子成婚

事業上升期, 事務所肯捧, 但依個時候搞啲咁嘅嘢

預料之外 冇諗過咁快有咗

太快了

冇讀過書既mk臭g係咁上下
應該都好快離婚

點解日本仔
成日都係男方大好多？

無返三十歲人點頂廿歲女人

你個名都咁上下

3年A班 mk妹
咁快比人食咗

唔做好安全措施係咁上下

廣瀬智紀＆川栄李奈聯合聲明

寫給與報道相關的大家

新綠之際，祝各位日益發展。
非常感謝平時一直以來的眷顧。

此次、
廣瀬智紀與川栄李奈
我們一同向大家報告結婚的訊息。

同時也擁有了新生命。
將於年內出生。
今後也會在考慮到身體的情況下繼續工作。

我們結識於舞台共演
互相吸引，在交往的過程中，
有了想要結婚的想法。

今後也會不忘感恩，互相扶持，一同成長，更進一層。

一直都照顧我們的各位關係者們、
一直支持我們的粉絲們、
很抱歉直到今天才向大家報告。

希望可以溫暖地守護著還未成熟的我們兩人。
文辭簡短，在此用書面的形式向大家報告。

2019年5月17日
廣瀬智紀
川栄李奈

唔明佢紅既原因係邊。

印象中佢係akb 個綜藝考試 拎第尾 跟住開始紅？